機會黎喇！！！蛙姐係咪分咗手？

狗衝呀！！！！

我愛蛙姐

唔准同我爭

隻揪！

人地死隻狗又話你知咩

我去做佢第二隻狗

幾時先到我

爭住死咁轟烈

想識佢

擺撚到明唔係分手啦...

我以為爆仔只係鐘意啲60路 70路

醫生話駁唔駁得返

好想同蛙姐蛙妹起雙飛

蛙姐得了…蛙妹留俾你

上面講左點解